忠誠勇毅警員涉嫌盜信用卡交易被捕 明早提堂

一名警員涉嫌盜竊及以欺騙手段取得財產被捕，案件明日上午於粉嶺裁判法院提堂。

警方指，早前警員報案指信用卡被盜，其後發現信用卡有數宗可疑交易。警方經初步調查後，於去年3月7日，在大埔拘捕一名33歲姓劉的男警，警方經進一步調查及徵詢法律意見後，涉案男警被控8項盜竊罪及3項以欺騙手段取得財產罪。

警隊表示，非常重視人員操守，指警隊絕不容忍和姑息任何人員干犯違法行為，定必嚴正處理，包括刑事調查及紀律覆檢。

偷水個個又唔撚拉？做咁多大龍鳳咪又係過街老鼠

官：可以理解

情操高尚

啊蛇一定係打人打到壓力太大

守行為1年算尻數

聽日判詞:
壓力鉅大
情操高尚
當庭釋放

相反貼宣傳單叫口號好似要坐半年？

早前警員報案指信用卡被盜，其後發現信用卡有數宗可疑交易。警方經初步調查後，於去年3月7日，在大埔拘捕一名33歲姓劉的男警

狗咬狗

官：犯法就係犯法，除非你係警察，所以無罪釋放，皆大歡喜

靠自己努力得返嚟嘅財產 點解要還

咁ON9既
幾時碌有晒CAM跟到
不過以佢地既智商係咁上下